repo 1:
	git clone https://gitlab.com/brim1598/brim1598-ubbse2018.git

repo 2:
	cd ../Repository2
	git init
	git remote add origin https://gitlab.com/brim1598/brim1598-ubbse2018.git
	git config user.name "Repo2"
	git config user.email "repo2@example.com"

repo 1:
	cd ../Repository1
	cd brim1598-ubbse2018/
	git pull --prune
	touch hello.py
	git status
	git add .		--hozzaadtam a Hello fajlt
	git status
	git commit -m " hello.py file letrehozasa megint a masteren"
	git push
	
	(Created "otherbranch on gitlab")
	git pull
	
	(Modify script in repo 1)
	git checkout otherbranch
	git status
	git commit -m "modositom a filet mas szoveggel"
	git add .
	git commit -m "modositom a filet mas szoveggel"
	git status
	git push
	
repo 2:
	cd ../../Repository2
	git pull
	git pull origin master
	(modositva a hello.py file hogy 10x irjon ki uzenetet)
	git status
	git add .
	git commit -am "added hello.py"
	git status
	git branch --set-upstream-to=origin/master master
	git status
	git push

repo 1:
	git pull
	git checkout master
	git pull
	git checkout otherbranch
	git merge master
	(kijavitani az eltereseket)
	git add .
	git commit -am "merge"
	git push
	
	
	
